［戲院座位討論］港共01抄完post同借'網民'把口串鳩連登仔

⋯⋯⋯雖然有部分網民支持樓主，認為這種買法影響他人，不過有不少人反指摘樓主的想法更自私，形容「先到先得都係競爭」，買電影票向來如此，着樓主「自己包場睇」，就算刻意隔開座位也無犯法。另有網民留言，指如果想和女朋友看電影應該盡早買票，如果對他們買票手法不滿，大可買「單丁」座位入場，與對方當面對質，籲不要只做「鍵盤戰士」。樓主回應指自己會買飛入場找那兩人，並斷言對方是「死MK」。網民又提議樓主買下兩個「單丁位」，再隔着兩人不停傳爆谷。

另一方面，有相信會自己一個看電影的網民留言，指「靠佢哋先可以遲買都有得執下呢啲唔錯嘅單丁位」。同時，有留言指樓主根本不能確定是有兩人隔「單丁位」買連座，因為有機會兩人很早就買下戲票，買連座時隔空了兩個座位，但有人買了其中一個，最後才變成留下「單丁位」。又有人留意到，該座位表的前排「ABCD」明明有大堆座位，只是樓主選不到較好的座位就發文鬧人。⋯⋯

明明都喺連登留言，點解開post就喺連登仔，寫回覆就網民？

標籤連登仔？

仲有你老味抄post抄到逐個留言cap圖，咁樣填滿啲版位，懶撚到閪

共業啦共業啦

連狗及其爪牙喜聞樂見

回家了